Kohto ette kaebas Koddaso moisa pärrisherra Grahw Rehbinder, et Hans Tohwer ja Jakob WeelmannRummust, Koddaso moisa heina künest 25 Llb heino warrastanud, ja Tiitso Maddalõppe tühja küne winud.Kohto ette sai kutsutud: Jakob Weelmann ja Hans Tohwer ja sai neid selle heina wargusse pärrast küssitud: Need tunnistasid omma süüd ilma salgamatta.Otsus. On saand moistetud: Hans Tohwer ja Jakob Weelman maksawad kumbagi 1 rbl. 50 kop., kokko 3 rubla trahwi wallalaekasse ja heinad said moisa taggasi widud.
